聽聞黑警好驚市面平靜之後被落鑊

所以千方百計咁想引勇武手足出黎堵路破壞，包括網上煽動同鳩拉和理非，要有大規模勇武反抗，狗隊先至可以安心繼續有特權

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推行動post plz

Agree. 最愛見到堵路/火魔/飛塼/扑膠通燈，一定係popo。一來有OT可R，二來又刷到存在感。

食屎啦，偽進仔！快啲捐番入你哋老母個閪啦

不斷有和理非行動，無得休息喎

平靜先可以食粟一燒

勇武做野唔洗你教

日日開戰果期黑警因為長時間 standby 就屌晒鬼 , 而家少左對峙又驚好快被清算寧願日日有OT , 原因係區選個民意太明確 , 覺得走唔甩